幫香港中文大學改名

我先 香港晨曦大學
班中大生令我對香港看見光芒

匡智咩屌你

勇大

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

勇士大學

定係叫做首都大學

香港首都大學

流水 若水

中大就中大

沙田根本係香港首都
用香港首都大學幾好

中大呢個名表揚唔到學生既英勇

首都大學

香港人大學

做實事先

完晒先慢慢諗ok?